感情問情 入黎放低你地意見

分左手仲可唔可以做朋友

你仲鐘意佢？

想同佢一齊囉 但女方話無feel

如果你真係愛過既，no

只係禮貌上一句，無可能即時做到。
隔左幾年可能都可以嘅

咁都未一齊，冇影響既我又覺得，咪唯有做普通朋友，唔聯繫個隻。

推

點解要做

做屁咩

咁唔好做囉

推 有無多d意見

話做返朋友 又block 9你
係咩玩法

做唔到

我都想知

愛過 做唔到
除非事隔幾年

都難講啦 睇下愛過咩人
我對啲仆街唔會有情再講

相方都放底晒就做到

雙方都放底晒就做到

雙方都有呢個意願而雙方的伴侶亦唔介意先可以

3個情況
根本冇真正鍾意過大家
仲鍾意想翻撻
相愛過但大家都真正放低咗

1同3
2得我